10.1遍地開花 唔知去邊好

如題
有冇手足建議下去邊好
利申 和理非 冇gear

燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入

［整合］十一執齊野

六區去左最近自己個區先

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前